等左百鳩幾年，終於等到利拎英超

挑戰盃

今晚有沒落雨

我利

有

爆炸未?

恭喜哂

xherdan shaqiri~~~~啪啪啪啪啪~~~~~

車路士

無

頭先現場地下濕滑，仲濔漫住一陣腥臭味

👏🏻

獌狗仲唔吞

唔洗呑都已經臭撚死左

快撚d死

樓主一世冇女 ， 聽攪基啦

班猁打佐咁多年飛機

終於出小小野

求下你唔好引用條傻鳩

ok

獌狗都未攞過
好似係

聽日去印金章

你引用左

屌你迷山25

范加爾